呢係友清路障

中環4:05

童子軍?

條

白咭佬咁款

見到佢
拎住D北韓支那國旗
應該係癡線佬

卧底

話佢知肥仔恩有刺殺任務俾佢啦

呢條白卡佬 之前著住成套軍服連軍帽係中環周圍行

又係呢啲核武衝埋黎咬耳仔都冇仇報

一睇就知有問題啦

這是國家派來的特殊任務連

屌我都見到 以為係清潔d呀叔

條友清完，popo黎清。

呢個痴線佬係中環都幾出名 真顛佬黎